{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493220",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "왕십리곱창"
    },
    "text": "往十里ホルモン (왕십리곱창)\\n\n京畿道高陽市一山西区大化洞2130-5\\n\n韓食-ホルモン/羊焼き , 15:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 60席 , 一山大化洞に位置する「往十里ホルモン」は、有名な人にとても有名なホルモン屋として知られている。 そこはホルモン以外にも様々なお酒のつまみメニューがあって、愛酒家にとても人気がある。 値段も安くて多くの人が好んで訪れる所だ。 特にあちこちで30年以上肉取引をした社長が直接管理して肉の質を信じて食べることができる。 そしてタレやおかずも直接作っておかず一つ一つが本当においしそうだ。 多くの会社員がストレスを受ける時、ここを訪れ、心温まる親子関係を持つ。 また、友達同士で焼酎を一杯飲みながらストレスを吹き飛ばすアイデアも良さそうだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "十里ホルモンはどこにありますか？",
            "answer": "十里ホルモンは京畿道高陽市一山西区大化洞2130-5にあります。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "十里ホルモンの営業時間は15時から3時までです。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンは何日もお休みなしで営業していますか？",
            "answer": "十里ホルモンは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "十里ホルモンには60席あります。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンはどのような種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "十里ホルモンはホルモンや羊焼きなどの韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンはどのようなお酒のつまみメニューがありますか？",
            "answer": "十里ホルモンではホルモン以外にも様々なお酒のつまみメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンはなぜ有名なホルモン屋として知られていますか？",
            "answer": "十里ホルモンは有名な人にとても有名なホルモン屋として知られています。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "十里ホルモンの値段は安くて多くの人が好んで訪れるほどです。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンではどのような肉の質が提供されていますか？",
            "answer": "十里ホルモンでは30年以上肉取引をした社長が直接管理しており、肉の質に信頼があります。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンのタレやおかずはどのように作られていますか？",
            "answer": "十里ホルモンではタレやおかずも直接作られており、一つ一つが本当においしそうです。"
        },
        {
            "question": "十里ホルモンはストレス発散にも良い場所ですか？",
            "answer": "十里ホルモンは多くの会社員がストレスを受ける時に訪れ、心温まる親子関係を持つ場所です。"
        },
        {
            "question": "友達同士で十里ホルモンを訪れ、焼酎を楽しむことはできますか？",
            "answer": "十里ホルモンでは友達同士で焼酎を一杯飲みながらストレスを吹き飛ばすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 501
    }
}